獨遊台中

黎緊諗住去台中幾日 住邊去到再諗
有冇去過既巴絲可以分享下
同埋去幾多日好？

4日3夜夠啦

應該會想住hostel多 識下人都好

同路人 不過仲諗緊台中定北

因為第一次獨遊 日本韓國都唔敢去住 所以諗住去台中玩下

我都想去

住邊去到再諗？
雖則台中hostel應該唔會點爆，不過我諗都係book定好啲
台中都係去宮原眼科、高美濕地、夜市果啲
第一次獨遊，台灣真係一個好選擇

有冇人黎緊會係台中?

星期三去

咁啱,我星期四會係台中

早排住文華道會館

有冇人去過台中club?咩環境?

黎緊獨遊台中too
6日5夜

記得一間叫 咕嚕咕嚕 原住民餐廳
我推介

台中博奇大飯店
薇米精品商旅

獨遊緊台中 後日就返香港